[推到完場] 巴塞隆拿 對 熱刺 (巴區)

19唔洗瞓捱眼瞓唔想睇default陣屌你老母收皮喇部份on9朗迷返去J你個鬥心眼喇柒下柒下後尾唔夠嘈要轉場時間 4:00 am

PoBaLauMing

好型牙poba

樓豬唔識用標點符號

未來熱

lm

聽日exam

我巴夫添上陣 未來熱可以收皮返歸了

考完

100%波唔能睇啦

唔知睇疤好定猁好
想睇疤打爆熱狗但又驚留力
係魯營比人炒

雙開啦

點出都贏

出堆青訓啦當練兵

D主力傷左既話 華狗又要死全家

熱刺咁狼，等陣傷主力又係67。。。

傷邊個都唔好傷小明 無後備

個陣幾滿意 除左有拉4

拉子

拉B真係契仔

拉子 淨係出場費都賺到笑

應該有得睇ARTHUR

出後備正路
出青訓你真係當嗰班比成百歐買飛入場嘅現場球迷無到咩

急住賺錢養家

巴送分?

想要熱多過國米線
利申:半個熱

使唔使讓到咁 當我熱食素嗎

算啦，肯俾正選抖，反少華狗一陣

熱刺隊閪波都撐

華dee：牙拉停賽抖過一排 唔洗還牙

係倫敦想睇波要搵隊波嚟撐
阿啲飛太貴
轟第一年做咗佢地會員從來都買唔到飛睇
水晶宮同韋斯咸太廢沒野睇
所以就搵咗熱

拉隊

Reddit冇晒link既？

拉傑迪好似最近打足咁多場，仲要場場都過70分鐘

巴打有冇link share？

咁撚凍
醒左都唔想睇了

國王盃踢左半場

Dem

神丹

牙丹世界級

丹！

千里丹

牙丹 咁快

勁到....

痴撚線丹

Goallllllll

丹仔！！！！！

丹

Cls

呢個包皮黎 唔係丹仔

熱狗

起步個下 已經嘩左聲
之後一路爆仲入撚埋 睇到係咁嘩 嘩 嘩

千里走丹騎

痴線丹

睇利記嗰場VVD對梅頓斯 屌你高你一半咁濟

丹一招
cup撚死你

熱狗仲講到對我地副選好似贏硬咁

收皮啦熱狗返去打mma啦

熱刺

PSV

國米 輸緊

古天奴射得幾靚

兩邊鬥柒
利申睇緊猁

米蘭達暫時幾好

1517

國米真係唔爭氣

戇鳩鳩艾沙姆比人打荷包

似係拉仔踢緊防中？

(逗住個中場)

咁佢逗住兩個後生
好過Arthur打啦

真·中場大腦
（華維迪心中）

我意假最愛球員比人收山

熱狗開始發爛渣係咁犯規

有踢過大場

利物浦越位入波

三個人都越位

利要贏2粒先入16？

3?

Koulibaly勁能到

1-0可以
2-1會死

踢左半個鐘熱狗射過波未

力架最近好J到

踢人隻腳就試左幾次

頂撚住

屍！！！

兒子

施神

韓狗

沙拿

巴塞都唔係好組織到
好似要靠反擊先有野睇

國米爭氣啦
唔係俾熱狗出線呀

國米應該唔會輸

下半場美斯出黎踢20分鐘 應該好d

出AV打狗啦

古仔爭啲呀

咁佢地都無乜戰意其實 風流波練下兵啫講真

半力上陣算係咁，半場收貨

尼馬個球

左後好廢下...

屌
熱狗同國米會唔會一齊輸

佢招cup 波真係幾勁，勁在左右腳都cup得，又左右腳都射得

一億真係好抵

拉仔換影帝

又換影帝

左右腳都cup得射得又真係屈機

玩撚到個龍訓低埋

美斯熱身

熱狗今舖真係輸自己

黑腸比arthur撚

撚到發脾氣
傻鳩熱狗

av 未出黎打

梅西來了

條黑腸on9?

古呢下好應

麻痹雞

國米真係咪俾mma 入16強

放AV出黎打架未

巴塞入多球都得
國米唔好再輸多啲就ok了

屌
依家出美斯做乜

打交啦屌

計對賽成績先

召喚AV

MMA is coming to town

cls 屌你老母死熱狗

sorry
自膠

國米追和

Inter goal

頂實

國米！！

神施

要不是施利臣
佢真係唔值得只做二號門將

施

痴線 咁都唔入

見到施利臣咁勁真係覺得好可惜

cillessen

救左唔知幾多球

都唔知換D SO做乜9

巴後防好水

施頂住
一陣去撚狗

巴後防水唔梗要
有2個神龍

熱狗成隊都金身
批埋踭都冇事

施利臣真係cls

對面仲話無吹12m俾佢地

又柱

古天奴兩次柱

1-1

無得撚狗
屌 訓得

國米反cup未

美斯

古兩球柱本身可以收mma皮

30分鐘後成隊巴都唔知做乜野

讓緊賽

成場都一般 係上半場力架爆seed加施神龍先1:1

換d蘇又唔知有咩用

美斯完全唔跑

古天奴無運

施利臣好勁

但係其他後防濕鳩

屌，臨天光瀨尿

其實換美斯出黎做咩
佢個樣睇落都係唔想踢

施美度同D穌真係唔掂

出來同班細嘅練下波
同埋其實佢行行企企都好有威脅